
Доступно тут:
http://cpr-team.timurkh.ru/?model=models/web1.glb

UPD: Отредачил модель в онлайн редакторе
http://cpr-team.timurkh.ru/?model=models/web6_ru.glb


Оптимизация не нужна никакая. Это форкнутый проект в котором все отлично (исключая старый подход без модульности).
Лишние файлы лучше пока не удалять, т.к. не понятно какой функционал в последующем развитии проекта вырежется.
